想離婚，有冇邊間律師樓係黃？

嘩屌你真係打老婆打到離婚牙

葉謝鄧

👨‍🦳🕯🐮🅱️☠️🐤🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙🤙

黃仁龍律師行

黃到金

黃國桐

我唔介意照顧住佢先

我想問，老衲係有無弟子傳你衣缽？